# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2013-10-25 19:01+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2014-02-17 19:32+0000\n"
"Last-Translator: yfdyh000 <yfdyh000@gmail.com>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Pootle 2.5.0\n"
"X-POOTLE-MTIME: 1392665561.0\n"

#: resources/static/common/js/error-messages.js:38
msgid ""
"There was a problem with your signup link. Has this address already been "
"registered?"
msgstr "您的注册链接有点问题。这个邮箱地址已被注册过了吗？"

#: resources/static/common/js/error-messages.js:42
msgid "Error encountered trying to complete registration."
msgstr "在完成注册时发生错误。"

#: resources/static/common/js/error-messages.js:58
#: resources/static/dialog/views/error.ejs:16
msgid "Persona requires cookies to remember you."
msgstr "您必须启用 Cookie 才能使用 Persona。"

#: resources/static/common/js/error-messages.js:59
#: resources/static/dialog/views/error.ejs:18
#, perl-format, php-format
msgid "Please close this window, <a %s>enable cookies</a> and try again"
msgstr "请关闭此窗口，在<a %s>开启 Cookie</a> 后再试"

#: resources/static/common/js/error-messages.js:160
msgid "Communication Error"
msgstr "传输错误"

#: resources/static/common/js/wait-messages.js:9
msgid "Finishing Sign In..."
msgstr "正在完成登录…"

#: resources/static/common/js/wait-messages.js:10
msgid "In just a moment you'll be signed into Persona."
msgstr "稍等一下您就可以登录到 Persona 了。"

#: resources/static/common/js/wait-messages.js:14
msgid "We are sorry, this is taking longer than it should."
msgstr "很抱歉，此请求花费了较长时间。"

#: resources/static/common/js/wait-messages.js:15
msgid ""
"If this doesn't resolve itself within a few seconds, please close the window "
"and try again."
msgstr "如果几秒钟后还是没有反应，请关闭此窗口并再试一次。"

#: resources/static/dialog/js/modules/authenticate.js:115
#: resources/static/dialog//js/modules/authenticate.js:115
#: resources/static/dialog/views/add_email.ejs:32
msgid "Checking with your email provider."
msgstr "正在向您的电子邮箱提供者检查。"

#: resources/static/dialog/js/modules/pick_email.js:49
#: resources/static/dialog//js/modules/pick_email.js:49
msgid "The selected email is invalid or has been deleted."
msgstr "所选的电子邮箱无效或已被删除。"

#: resources/static/pages/js/manage_account.js:54
msgid "Remove %(email)s from your Persona account?"
msgstr "从您的 Persona 账户中移除 %(email)s？"

#: resources/static/pages/js/manage_account.js:65
msgid ""
"Removing the last address will cancel your Persona account.\n"
"Are you sure you want to continue?"
msgstr ""
"移除最后一个电子邮箱地址的同时也会取消您的 Persona 账户。\n"
"您真的确定要移除吗？"

#: resources/static/pages/js/manage_account.js:106
msgid "Are you sure you want to delete your Persona account?"
msgstr "您真的确定要删除您的 Persona 账户？"

#: resources/static/dialog/views/add_email.ejs:7
#: resources/static/dialog/views/pick_email.ejs:35
msgid "Add an email address"
msgstr "新增电子邮箱地址"

#: resources/static/dialog/views/add_email.ejs:12
msgid "email address"
msgstr "电子邮箱地址"

#: resources/static/dialog/views/add_email.ejs:15
msgid "Must be an email address"
msgstr "必须是电子邮箱的地址"

#: resources/static/dialog/views/add_email.ejs:19
msgid "Email field required"
msgstr "必须填写电子邮箱"

#: resources/static/dialog/views/add_email.ejs:23
#: resources/static/dialog/views/set_password.ejs:48
msgid ""
"Initial confirmation sent &ndash; wait a few minutes before requesting "
"another"
msgstr "已经发送初次确认 &ndash; 要再次请求发送请稍等几分钟"

#: resources/static/dialog/views/add_email.ejs:27
msgid "Already added!"
msgstr "已添加！"

#: resources/static/dialog/views/add_email.ejs:37
msgid "add"
msgstr "新增"

#: resources/static/dialog/views/add_email.ejs:38
#: resources/static/dialog/views/pick_email.ejs:56
#: resources/static/dialog/views/set_password.ejs:75
#: resources/static/dialog/views/verify_primary_user.ejs:18
msgid "cancel"
msgstr "取消"

#: resources/static/dialog/views/cannot_verify_required_email.ejs:6
#, php-format
msgid "Cannot verify %s"
msgstr "无法验证 %s"

#: resources/static/dialog/views/cannot_verify_required_email.ejs:9
#, php-format
msgid ""
"%s is a required address, but we cannot verify that you own this address."
msgstr "%s 是必要的电子邮箱地址，但我们无法确认该地址是归您所有。"

#: resources/static/dialog/views/complete_sign_in.ejs:7
msgid "%(email)s verified!"
msgstr "已验证 %(email)s！"

#: resources/static/dialog/views/complete_sign_in.ejs:13
msgid "Signing you in&hellip;"
msgstr "正在为您登录 &hellip;"

#: resources/static/dialog/views/confirm_email.ejs:5
msgid "Check your email"
msgstr "请检查电子邮箱。"

#: resources/static/dialog/views/confirm_email.ejs:8
#, php-format
msgid ""
"Click the link in the confirmation email sent to %s to immediately be signed "
"in to %s."
msgstr "请点击已发送到 %s 的确认邮件中的链接，之后您就可以登录 %s 了。"

#: resources/static/dialog/views/error.ejs:8
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: resources/static/dialog/views/error.ejs:12
msgid "We are very sorry."
msgstr "很抱歉。"

#: resources/static/dialog/views/error.ejs:12
msgid "The server is under extreme load!"
msgstr "服务器目前负载过重！"

#: resources/static/dialog/views/error.ejs:28
msgid "Please reload the page and try again."
msgstr "请重新载入页面并再试一次。"

#: resources/static/dialog/views/error.ejs:30
msgid "Please close this window and try again."
msgstr "请关闭窗口并重试。"

#: resources/static/dialog/views/error.ejs:37
msgid "See more info"
msgstr "查看更多信息"

#: resources/static/dialog/views/inline_tospp.ejs:7
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: resources/static/dialog/views/inline_tospp.ejs:23
msgid "OK"
msgstr "确定"

#: resources/static/dialog/views/invalid_required_email.ejs:6
#, php-format
msgid "*%s* is not a valid email address!"
msgstr "*%s* 是无效的电子邮箱地址！"

#: resources/static/dialog/views/invalid_required_email.ejs:9
msgid "To continue, please close the window and enter a valid address."
msgstr "请关闭窗口并输入有效的电子邮箱地址以继续。"

#: resources/static/dialog/views/is_this_your_computer.ejs:6
msgid "Remember You?"
msgstr "要记住您的登录状态吗？"

#: resources/static/dialog/views/is_this_your_computer.ejs:7
msgid "How long would you like to remain signed in with Persona?"
msgstr "您想要 Persona 的登录状态被记住多久？"

#: resources/static/dialog/views/is_this_your_computer.ejs:10
msgid "One month"
msgstr "一个月"

#: resources/static/dialog/views/is_this_your_computer.ejs:11
msgid "I trust this computer."
msgstr "我信任此电脑。"

#: resources/static/dialog/views/is_this_your_computer.ejs:15
msgid "This session only"
msgstr "只此一次"

#: resources/static/dialog/views/is_this_your_computer.ejs:16
msgid "This is not my computer."
msgstr "这不是我的电脑。"

#: resources/static/dialog/views/is_this_your_computer.ejs:19
msgid "Note: You can of course sign out of Persona at any time."
msgstr "提示：您当然也可以随时登出 Persona。"

#: resources/static/dialog/views/pick_email.ejs:8
msgid "Sign in with Persona"
msgstr "使用 Persona 登录"

#: resources/static/dialog/views/pick_email.ejs:11
#, php-format
msgid "Sign in to %s as&hellip;"
msgstr "登录 %s 为&hellip;"

#: resources/static/dialog/views/pick_email.ejs:28
msgid "Select an email address"
msgstr "选择一个电子邮箱地址"

#: resources/static/dialog/views/pick_email.ejs:31
msgid "Add another email address"
msgstr "新增更多电子邮箱地址"

#: resources/static/dialog/views/pick_email.ejs:32
#: resources/static/dialog/views/pick_email.ejs:39
msgid "This is not me"
msgstr "这不是我"

#: resources/static/dialog/views/pick_email.ejs:44
#: resources/static/dialog/views/rp_info.ejs:18
msgid ""
"By proceeding, you agree to %(site)s's <a %(terms)s>Terms</a> and <a "
"%(privacy)s>Privacy Policy</a>."
msgstr ""
"若继续，就代表您接受 %(site)s 的<a %(terms)s>使用条款</a>和<a %(privacy)s>隐"
"私权保护政策</a>。"

#: resources/static/dialog/views/pick_email.ejs:55
#: resources/static/dialog/views/verify_primary_user.ejs:17
msgid "sign in"
msgstr "登录"

#: resources/static/dialog/views/primary_offline.ejs:7
msgid "%(primary)s is not responding. Please wait a few minutes and try again."
msgstr "%(primary)s 没有回应，请稍等几分钟后再试。"

#: resources/static/dialog/views/primary_offline.ejs:9
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: resources/static/dialog/views/primary_user_not_verified.ejs:7
msgid "Cannot verify %(email)s"
msgstr "无法验证 %(email)s"

#: resources/static/dialog/views/primary_user_not_verified.ejs:15
msgid ""
"This may be due to your browser blocking third-party cookies.  Please ensure "
"your browser\\'s privacy preferences are set to accept third-party cookies "
"for %(idpName)s and try again."
msgstr ""
"这可能是因为您的浏览器封锁第三方 Cookies 所造成的。请确定您的浏览器已设定接"
"受 %(idpName)s 的第三方 Cookies 后再试一次。"

#: resources/static/dialog/views/rp_info_mobile.ejs:6
msgid ""
"You also agree to %(site)s's <a %(terms)s>Terms</a> and <a "
"%(privacy)s>Privacy Policy</a>."
msgstr "也表示您接受 %(site)s 的<a %(terms)s>使用条款</a>和<a %(privacy)s>隐私权保护政策</a>。"

#: resources/static/dialog/views/set_password.ejs:7
msgid "Create a Password"
msgstr "设定密码"

#: resources/static/dialog/views/set_password.ejs:13
#: resources/static/dialog/views/set_password.ejs:61
msgid ""
"%(idp)s no longer allows you to log into Persona with your %(idp)s password. "
"Please create a new password to use with your Persona account."
msgstr "%(idp)s 不再允许您使用 %(idp)s 密码登入 Persona，请为您的 Persona 账户设置新密码。"

#: resources/static/dialog/views/set_password.ejs:15
#: resources/static/dialog/views/set_password.ejs:63
msgid ""
"Your email address is new to us. Please create a password to use with "
"FirefoxOS."
msgstr "您的电子邮箱地址看来还没注册过。请设置一个密码以便使用 Firefox OS。"

#: resources/static/dialog/views/set_password.ejs:17
#: resources/static/dialog/views/set_password.ejs:65
msgid ""
"Your email address is new to us. Please create a password to use with "
"Persona."
msgstr "您的电子邮箱地址看来还没注册过。请设置一个密码以便使用 Persona。"

#: resources/static/dialog/views/set_password.ejs:25
msgid "create password"
msgstr "设定密码"

#: resources/static/dialog/views/set_password.ejs:28
msgid "Password field required"
msgstr "必须输入密码"

#: resources/static/dialog/views/set_password.ejs:32
msgid "Passwords must be 8&ndash;80 characters long"
msgstr "密码长度必须在 8 至 80 字符之间"

#: resources/static/dialog/views/set_password.ejs:39
msgid "Verify Password"
msgstr "确认密码"

#: resources/static/dialog/views/set_password.ejs:41
msgid "verify password"
msgstr "确认密码"

#: resources/static/dialog/views/set_password.ejs:44
msgid "Verification password required"
msgstr "必须输入确认密码"

#: resources/static/dialog/views/set_password.ejs:52
msgid "Passwords don&rsquo;t match!"
msgstr "两次输入的密码不同！"

#: resources/static/dialog/views/set_password.ejs:71
msgid "done"
msgstr "完成"

#: resources/static/dialog/views/verify_primary_user.ejs:7
msgid "Good news!"
msgstr "好消息！"

#: resources/static/dialog/views/verify_primary_user.ejs:10
msgid ""
"%(email)s no longer requires an extra password. Verify your account and you "
"will immediately be signed in to %(aWebsite)s"
msgstr "%(email)s 不再需要密码就能登录。只须验证账户，即可登录至 %(aWebsite)s"

#: resources/static/dialog/views/verify_primary_user.ejs:16
msgid "verify"
msgstr "验证"

#~ msgid "signing in"
#~ msgstr "正在登录"

#~ msgid "Confirm your email address"
#~ msgstr "确认您的电子邮箱地址"

#~ msgid "Sign in as..."
#~ msgstr "登录为…"

#~ msgid "Email"
#~ msgstr "电子邮箱"

#~ msgid ""
#~ "Your identity has been verified with your email provider, we will now try "
#~ "to sign you in."
#~ msgstr "已从您的电子邮箱提供商确认您的身份，我们现在将为您登录。"

#~ msgid "Sign in using"
#~ msgstr "登录方式"

#~ msgid "The site requested you sign in using"
#~ msgstr "此网站要求您登录才能使用"

#~ msgid ""
#~ "You must sign in with your email provider to verify ownership of this "
#~ "address. This window will be redirected to"
#~ msgstr "为了确认您拥有此电子邮箱，您必须到此邮箱中去确认。本窗口将转至"

#~ msgid "Enter password"
#~ msgstr "输入密码"

#~ msgid "forgot your password?"
#~ msgstr "忘记密码了吗？"

#~ msgid "Password"
#~ msgstr "密码"

#~ msgid "Password incorrect"
#~ msgstr "密码不正确"

#~ msgid "verify email"
#~ msgstr "验证电子邮箱"

#~ msgid "%s makes this easy"
#~ msgstr "%s 让事情变得简单"

#~ msgid ""
#~ "Your %(emailProvider)s account has been upgraded to work even better with "
#~ "Persona. We will redirect you to %(emailProvider)s."
#~ msgstr ""
#~ "您的账号 %(emailProvider)s 已被改良升级，以便您能更好地结合使用 Persona。"
#~ "接下来页面将转到 %(emailProvider)s。"

#~ msgid ""
#~ "Persona lets you use your %(emailProvider)s account to sign into sites "
#~ "like %(aWebsite)s."
#~ msgstr ""
#~ "Persona 现在允许您使用您的 %(emailProvider)s 账号登录到 %(aWebsite)s 等网"
#~ "站。"

#~ msgid "sign in with %s"
#~ msgstr "使用 %s 登录"

#~ msgid "Use a different email address"
#~ msgstr "使用其他电子邮箱地址"

#~ msgid "This field must be an email address."
#~ msgstr "此域必须填写电子邮件地址。"

#~ msgid ""
#~ "We just sent an email to that address! If you really want to send "
#~ "another, wait a minute or two and try again."
#~ msgstr ""
#~ "我们刚寄出电子邮件到该地址！ 如果您真的想要再寄一封，请稍等几分钟然后再"
#~ "试。"

#~ msgid "That address is already added to your account!"
#~ msgstr "该地址已添加到帐号中了！"

#~ msgid "Please choose an email address."
#~ msgstr "请选择电子邮件地址。"

#~ msgid "The password field is required."
#~ msgstr "请输入密码。"

#~ msgid "This email address and password do not match."
#~ msgstr "电子邮件与密码不符合。"

#~ msgid ""
#~ "Your %(emailProvider)s account has been upgraded to work even better with "
#~ "Persona. We will redirect you to %(emailProvider)s. Once you verify your "
#~ "account there, you will be signed into %(aWebsite)s."
#~ msgstr ""
#~ "您的 %(emailProvider)s 账号已升级，以便您可以更好的结合 Persona 使用。接下"
#~ "来我们将会把页面转到 %(emailProvider)s，当您在那边确认帐号后就会自动登录 "
#~ "%(aWebsite)s。"

#~ msgid "Add another email address to your Persona password."
#~ msgstr "增加其他电子邮件地址到您的 Persona 密码。"

#~ msgid "There has been an error!"
#~ msgstr "出错了！"

#~ msgid "Reset your password"
#~ msgstr "重置密码"

#~ msgid "Create a new password to use with %s."
#~ msgstr "请设定您要用来登录 %s 的新密码。"

#~ msgid "reset password"
#~ msgstr "重置密码"

#~ msgid ""
#~ "Note: This password will be used with all of your Persona email addresses."
#~ msgstr "请注意，您所有关联到 Persona 的电子邮件地址都将使用这组密码。"

#~ msgid "Sign In"
#~ msgstr "登录"

#~ msgid "Sign Up"
#~ msgstr "注册帐号"

#~ msgid "Please wait a few seconds while we sign you into the site."
#~ msgstr "请稍等几秒，正在登录此网站。"

#~ msgid "%s uses Persona instead of usernames to sign you in."
#~ msgstr "%s 使用 Persona，而不是传统的帐号密码方式登录。"

#~ msgid "To sign in with Persona, please enter your email address."
#~ msgstr "请输入您的电子邮件地址以使用 Persona 登录。"

#~ msgid "enter email address"
#~ msgstr "输入电子邮件地址"

#~ msgid "password"
#~ msgstr "密码"

#~ msgid "next"
#~ msgstr "下一步"

#~ msgid "Forgot your password?"
#~ msgstr "忘记密码了吗？"

#, fuzzy
#~ msgid ""
#~ "By proceeding, you agree to %s\\'s <a %s>Terms</a> and <a %s>Privacy "
#~ "Policy</a>."
#~ msgstr ""
#~ "点击 %s 就代表您接受这个网站的<a %s>使用条款</a>以及<a %s>隐私权保护政策</"
#~ "a>。"

#~ msgid ""
#~ "This message will go away when the request completes (hopefully soon). If "
#~ "you wait too long, close this window and try again."
#~ msgstr ""
#~ "此消息将在请求完成时消失（希望很快）。如果您等很久了，请关闭此窗口并重试。"

#~ msgid "Enter your email address to sign in to <strong>%s</strong>"
#~ msgstr "请输入您的电子邮件地址以登录 <strong>%s</strong>"

#~ msgid "Please hold on while we get information about your email provider."
#~ msgstr "请稍候，我们正在从您的电子邮件服务提供商获取信息。"

#~ msgid "The account cannot be logged in with this username and password."
#~ msgstr "无法使用该用户名和密码登录"

#~ msgid "We sent a confirmation email to <strong>%s</strong>"
#~ msgstr "我们发送了一封确认信到 <strong>%s</strong>"

#~ msgid ""
#~ "If this is a mistake, just ignore the sent email and <a %s>cancel</a>."
#~ msgstr "如果这是个错误，请忽略这封信并 <a %s>取消</a>。"

#~ msgid ""
#~ "If this is a mistake, just ignore the sent email and <a %s>use another "
#~ "email address</a>."
#~ msgstr "如果这是个错误，请忽略这封信并 <a %s>使用其他电子邮件地址</a>。"

#~ msgid "If you don't mind me asking, is this your computer?"
#~ msgstr "这是您的电脑吗？"

#~ msgid "yes"
#~ msgstr "是"

#~ msgid "If so, we'll keep you logged in for two weeks."
#~ msgstr "我们将会在两周内保持您的登录状态。"

#~ msgid "no"
#~ msgstr "否"

#~ msgid ""
#~ "If you're at a public computer such as a library or internet cafe, choose "
#~ "this.  We'll prompt you for your password in an hour for greater security."
#~ msgstr ""
#~ "如果您正在图书馆或者网咖上网，请选这个，我们将只会记住您的登入状态一个小"
#~ "时，之后就需要重新登录。"

#~ msgid "Welcome to Persona!"
#~ msgstr "欢迎使用 Persona！"

#~ msgid ""
#~ "Next, choose a new password you'll use when you sign in with Persona."
#~ msgstr "下一步，请设置您要用来登录 Persona 的新密码。"

#~ msgid "Repeat Password"
#~ msgstr "重新输入密码"

#~ msgid "BrowserID requires cookies"
#~ msgstr "BrowserID 必须启用 Cookie 才能使用"

#~ msgid "This email looks new, so let's get you set up."
#~ msgstr "此电子邮件地址看来是新建的，让我们带您来进行初始设置吧。"

#~ msgid "Always sign in using this email"
#~ msgstr "总是使用此电子邮件地址登录"

#~ msgid ""
#~ "BrowserID requires your browser's cookies to be enabled to operate. "
#~ "Please enable your browser's cookies and try again"
#~ msgstr ""
#~ "您必须启用 Cookie 才能使用 BrowserID。请启用您浏览器的 cookie 并重试。"

#~ msgid "You are offline!"
#~ msgstr "您已离线！"

#~ msgid "Unfortunately, BrowserID cannot communicate while offline!"
#~ msgstr "不幸的是，BrowserID 无法在离线时使用！"

#~ msgid "select email"
#~ msgstr "选择电子邮件"

#~ msgid ""
#~ "We are sorry, but we cannot communicate with BrowserID while you are "
#~ "offline."
#~ msgstr "抱歉，我们无法在您离线时与 BrowserID 服务器通讯。"

#~ msgid "Authenticating User"
#~ msgstr "正在验证用户"

#~ msgid "Adding Address"
#~ msgstr "正在添加地址"

#~ msgid "Adding Primary Email Address to User"
#~ msgstr "正在为用户添加主要电子邮件地址"

#~ msgid "Checking Address Info"
#~ msgstr "正在检查电子邮件地址信息"

#~ msgid "Authenticating with Assertion"
#~ msgstr "正在使用猜测的结果验证"

#~ msgid "Cancelling User Account"
#~ msgstr "正在取消用户帐号"

#~ msgid "Checking Authentication"
#~ msgstr "正在检查授权"

#~ msgid "Checking Script Version"
#~ msgstr "正在检查脚本版本"

#~ msgid "Completing User Registration"
#~ msgstr "正在完成用户注册"

#~ msgid "Checking if Cookies are Enabled"
#~ msgstr "正在检查 Cookie 是否已启用"

#~ msgid "Creating Account"
#~ msgstr "正在创建帐号"

#~ msgid "Getting Assertion"
#~ msgstr "正在猜测"

#~ msgid "Checking Registration Token"
#~ msgstr "正在检查注册令牌（Token）"

#~ msgid "Checking Email Address"
#~ msgstr "正在检查电子邮件地址"

#~ msgid "Checking Whether User is Authenticated with IdP"
#~ msgstr "正在检查用户是否已完成服务商验证"

#~ msgid "Logout Failed"
#~ msgstr "登出失败"

#~ msgid "Authenticating with Identity Provider"
#~ msgstr "正在向身份提供者验证"

#~ msgid ""
#~ "We had trouble communicating with your email provider, please try again!"
#~ msgstr "我们遇到问题，无法向您的电子邮件提供商进行验证，请重试！"

#~ msgid "Provisioning with Identity Provider"
#~ msgstr "正在供开通识别身份"

#~ msgid "Provisioning Unsupported Identity Provider"
#~ msgstr "正在开通不支持的识别身份"

#~ msgid ""
#~ "Unfortunately, the email address provided cannot act as a Primary "
#~ "Identity Provider"
#~ msgstr "非常不行，您提供的电子邮件地址无法当作主要识别身份"

#~ msgid "Registration Failed"
#~ msgstr "注册失败"

#~ msgid "Establishing Relay"
#~ msgstr "正在准备转发"

#~ msgid "Relay frame could not be found"
#~ msgstr "无法找到转发框架"

#~ msgid "Signin Failed"
#~ msgstr "登录失败"

#~ msgid "Signup Failed"
#~ msgstr "注册失败"

#~ msgid "Syncing Address"
#~ msgstr "正在同步电子邮件地址"

#~ msgid "Syncing Email Addresses"
#~ msgstr "正在同步电子邮件地址"

#~ msgid "Sync Keys for Address"
#~ msgstr "同步电子邮件地址密钥"

#~ msgid "Getting Token Info"
#~ msgstr "正在获取令牌（Token）信息"

#~ msgid "Updating password"
#~ msgstr "正在更新密码"
